熱到呢...

6月都未到成33度 條街焗桑拿咁

真係cls